鍾意睇小動物嘅入一入嚟～多圖～

@jellyxsherry

follow下，like下～

唔係叫西米露咩？

啫喱同sherry！

好樣衰 想一腳踩爆佢地

論樣衰，及你？

只係隻老鼠

你好樣衰 想一腳踩爆你

你只係個人渣

屌。你連老鼠都不如

你侮辱咗人渣呢句嘢

Sorry

蕉fd子，禾刀想同梨地做巧朋友牙
梨又系10後?

下？

鼠鼠鼠鼠鼠鼠鼠鼠

屌你老母個籠咁撚細

🥺

你送個大籠比我？

鍾意熊仔多啲

有冇相

屌你…

無啊
對上一隻年多前過身唔再養喇

唉

聞佢同bubugi佢好舒暢